var questions = [{
	"question": "pak Randi mempunyai sepetak kebun yang panjang nya 12 meter dan lebarnya 8 meter. Kebun itu akan dibuat pagar di sekelilingnya, maka panjang pagar itu adalah.... meter",
	"option1": "20",
	"option2": "28",
	"option3": "40",
	"option4": "44",
	"key": "Keliling kebun = (12+8)x2 = 40",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "Rumus luas trapesium adalah....",
	"option1": "jumlah sisi sejajar x tinggi x 2",
	"option2": "jumlah sisi sejajar : tinggi + 2",
	"option3": "jumlah sisi sejajar x tinggi : 2",
	"option4": "jumlah sisi sejajar + tinggi x 2",
	"key": "rumus luas trapesium = jumlah sisi sejajar x tinggi : 2",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "rumus luas lingkaran adalah....",
	"option1": "π x r x r",
	"option2": "π x r",
	"option3": "π + r x r",
	"option4": "π x r + r",
	"key": "rumus luas lingkaran adalah π x r x r",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "luas lingkaran dengan jari jari 7 cm adalah....cm",
	"option1": "155",
	"option2": "154",
	"option3": "153",
	"option4": "152",
	"key": "π x 7 x 7 = 154",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "keliling lingkaran ber jari jari 7cm adalah.... cm",
	"option1": "44",
	"option2": "154",
	"option3": "22",
	"option4": "132",
	"key": "keliling lingkaran = 2 x π x r, 2 x 3,14 x 7 = 44",
	"answer": "1"
},{
	"question": "Keliling persegi dengan sisi 8 cm adalah.....",
	"option1": "16cm",
	"option2": "24cm",
	"option3": "32cm",
	"option4": "28cm",
	"key": "keliling persegi : 4Xsisi \n 4X8=24",
	"answer": "3"
	
}, {
	"question": "Luas bangun persegi panjang dengan panjang 8cm dan lebar 4cm adalah....",
	"option1": "12cm",
	"option2": "18cm",
	"option3": "24cm",
	"option4": "32cm",
	"key": "luas bangun persegi panjang : panjang X lebar \n 8X4=32 ",
	"answer": "4"
}, {
	"question": "Rumus luas persegi panjang adalah....",
	"option1": "panjang : lebar",
	"option2": "panjang - lebar",
	"option3": "panjang X lebar",
	"option4": "panjang + lebar",
	"key": "rumus luas persegi panjang adalah Panjang X lebar",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "rumus luas segitiga adalah",
	"option1": "alas X tinggi : 2",
	"option2": "alas + tinggi : 2",
	"option3": "alas X tinggi",
	"option4": "alas : tinggi : 2",
	"key": "rumus luas segitiga adalah alas X tinggi : 2",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "luas segitiga dengan alas 24cm dan tinggi 16cm adalah....",
	"option1": "192cm",
	"option2": "291cm",
	"option3": "384cm",
	"option4": "480cm",
	"key": "",
	"answer": "3"
}];